切 勿 被 大 中 華 膠 趁 火 打 劫

自己香港啲野都未顧得掂你叫人去理大陸
我理撚得你支那亂七八糟都唔關我地事（當然如果佢越亂就越好）
佢地唔係反中共，係反焚化爐咋
你幫佢地佢地唔會感謝你，只會話你係港獨份子

記住
HONG KONG IS NOT CHINA

我地只需focus 五大訴求：
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

Push

我冇嘢講 我要見律師 坐夠48小時

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

我無野講

我冇野講

我要見律師